﻿-открыть консоль node.js
перейти в папку C:\Users\Ksenia\Documents\Angular\gallery
выполнить команду npm run start - запускает сервер
или 
-запустить vs code и выполнить команду запуска сервера в ее консоли
-создать компонент для angular командой: ng g c image

